點解古人有輕功，現代失傳？

係咪食水，輻射問題？

唔係 係你個腦有問題

聽講係因為佔中

我識喎

主要係污染太嚴重

我老豆識
一叫佢幫手比首期，佢就走得快過我

因為當年八國聯軍佔領大清後 話呢D武學太過危險 他朝如果全民習武必成大患 所以將所有武學秘笈帶哂返去自己國家 所以中國從此無人再識呢d 武功

古人無奶飲
骨質疏鬆

古代地心吸力無現代咁重

現代人有的士搭，洗乜同你身水身汗走黎走去

主要係因為識輕功嘅都畀人歧視
爭取輕功權

你問下金庸點解

對返工有冇用
冇用咪失傳

地鐵瀨屎嗰時有用
打風嗰時可以食埋氣流快啲返到公司

有
如果哩位Ching識輕功,當日就唔洗企定定喺度

因為有dc9

如果識輕功，唔駛用lift直上office 返工方便好多

重力問題

你以前讀小學冇學咩？

都係因為牛頓發現左重力即係明朝之前都係武林高手

其實世界上仲有人識九陽神功同九陰真經之類嘅武學，不過有洋槍，佢地都廢事衝出嚟柒

牛頓呢條仆街

因為你信念唔夠

係..
以前地球岩岩成形
地心轉得未有咁快, 重力好似係月球咁上下
到近代地心轉快左, 重力勁左之後就跳唔起
加上古人骨質物度低啲